女朋友填健康申報表填得快過我,應否自殺?

今日去睇戲，唔想掃安心
只好填表

女朋友勁快填完份健康申報表，佢填完我都未填完
我寫字啃撚慢，是否廢人垃圾狗西?唔死冇撚用？

叫條女幫你填咪得

算你有自知之明

9填咪得囉

天空

一律填醫生體

係 條女遲早飛你

畫開圓圈 一個空位一個圈

渣

感律分
無女朋友就唔洗自殺

佢以前填過咪熟手lol，都唔知同邊個出去填咁多，你可以準備分手架喇

酒店check in 填過好多次
填到好熟手

Sad but true
樓豬你條女兩千蚊過夜呀